求新穎team building活動

大家有無搞team building 活動服務既機構/公司推介
最好係d新穎d既活動
求detail

早半個鐘放工仲好啦，搞咁多野，同你好熟咩

晒9氣啦

正解

你份糧比我 我幫你諗

群交

去食個飯就夠啦，搞咁鬼多野

VR

係公司請呀，唔好撚叫我夾番錢

夾氣球遊戲

齊齊上東莞team building

辛苦曬公司既admin / training部 /HR . 我知你地都唔想搞, 上頭叫落

計工時我又唔拘

Exact7ly 一般係計的

有無多d detail 咩機構有搞vr team building? 謝

Ocean park 有team building program

我前公司星期六搞仲要冇補鐘

team building真係算撚數啦
自我感覺良好
玩完真係會團結左咩

加人工

不如拎搞活動d錢分左佢

呢間野organize得咁差你都推薦比人 靠害呀？

亦有好多都係禮拜六日做team building
明明短週都要返，禮拜日就更加唔洗講，你當ot